［請輸入名稱］殯儀館看更的故事

所有選項以最多正評者為準
呢個係一個恐怖懸疑故事

==開始==

中五畢業，打咗幾年散工，搵得雞碎咁多，經過一輪掙扎之後，叫朋友介紹我入去殯儀館做看更。
返中午放凌晨，人工$45,000，即簽約翌日返工。

聽日係我第一日返工，老細同我講聽日會做一單謀殺案死者嘅生意

1）準備扮病唔返工
2）今晚早啲訓，聽日養足精神返工
3）上網睇下發生咩事先再決定

現有物品：十字架

2

啪啪！啪啪！

返到屋企
老竇喺廚房切緊肉，準備緊今日嘅飯菜
我一路睇電視，廚房一直傳來切肉嘅聲音
持續左半個鐘，一直都冇停過
我大鬧：［搞乜撚嘢咁耐都未切完㗎！］

正當我準備行入廚房屌柒佢嘅時候
我偷睇到.....

佢不斷咁切緊自己隻腳！！！

1）即刻掉頭走
2）即刻阻止佢
3）報警

3

1

［哇屌！］我嚇到大叫左出聲
我乜都唔撚理，直接調轉頭沖入廁所
當我回過神來，望一望快鏡

點解我個樣變咗一個女人㗎！
我都未講得切諗發生咩事嘅時候，老竇喺門外面不斷咁撞門話：［就嚟食得飯啦，我煮左你最鍾意食嘅嘢俾你...］
與此同時，鏡入面我嘅樣不斷咁變化

未久，門終於受唔住力，比我老竇撞開咗
［你最鍾意嘅人肉湯到啦.....］

嘩！！！！！！！！！
喺夢入邊扎醒左嘅我，清楚咁記得老竇同埋個女係咩樣
我坐喺床上面，成晚都冷靜唔到

仆街，早知唔咁早瞓

1）準備定聽日返工嘅嘢
2）瞓返
3）準備定聽日請假
4）去叫雞定下驚

4

反應好先再寫

多幾個留言先

好 期待

44

咪quote啦屌 btw支持樓主

支持